[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4684)

天滅中共
大家贏多d

Hi

fast

Slow

Lam

Chow 上呀

11.5b得？

即場手足要點做好

C:

。slow

2.5b入?

角球點部署
追番半大條數

下半大爆角ok？

水手準備入了

如果真係開大波 操盤果個都幾重心計

發現佢專殺細波

大岩狗要左客ng 主ng 99.99%

又撚半大dklm

All in 主

追多次
輸就唔玩

至少9 只可以咁答你

對左

im

G持你

慢

個大波企到咁硬

爆角啦

真心想G會唔會有人真係買左水手盤

欣賞你
貼出黎唔係得個up
中左都抵你中

見到少左咁多大岩狗信徒我好安慰

1.16仲買

本來2/2.5 升到2.5

一定有

書包

入貨啦仲問？

血的教訓

gun

賽前 3.5大 2.3倍

而家4倍唔掃就笨

6c!

快手2:0，

咁仲唔硬

仆街水手送角王..

下半場爆角

希望你中 買左大波 但睇住直播feel到水手開始比人打殘

中晒伏啦

比人掃上去姐 硬唔硬要睇下佢水位調整

7

7! 繼續

777

快14c

1.5低水strong hold左好耐 唔跟出便賠率

No goal la 傻b

狂刷

Miss左10.5b

網頂

77777777

我仲諗住下半先入貨

同罐頭巴對左

想買水手cup

12.5b

水手有冇得入返球

入主ng追下數先

唔係閉門點解得咁少人

有夢想係好事

屌
原來唔係閉門...
中伏

跟

456水手隊垃圾

44分入左

有分別咩

洗唔洗講定個笑話 中岸水手

靈光一現，入個3:1

咁早gel 一陣追和就好笑

出面軟哂 2/2.5 姐係會大波

米話我唔益你地

領先唔gel幾時gel呀 追和反cup先gel咩

停角30分鐘 pls

好

10.5-13.5S

Gun

8.5s?

9.5s

水手頂賽入波！

屌 c 呢 又冰？

主客ng no goal都有人買 點跟

上盤補no goal

一開波就2連角

單蛇 入多球先得唔得

-4c 比埋我啦

細波極限落飛

1:1點算
:

如果客入咪輸多注？

主點輸

大岩之力 主ng

有可能咩

2:0快

得👌👌👌👌
天台見

cccccccccccc

補乜鬼 冇信心咪買啦

唔洗諗咁多啦 水手果隻廢唔會想像得到

挽留

2:0波膽24連10蚊飛都呃

真 場場威10分鐘

角球nba呀

咁都唔入

@老女人

德國波 踢埋呢輪停到4月2先再考慮重開

邊隊

水手被禁屌

唔好意思 咁只好要你天台見

水手果種廢

貓叫

真

唔知頂唔頂到

主

睇呢啲波睇到頭痛

法國聯賽都停了

我沉默了

貓叫禁屌就入強幾球啦

我咪話我上天台囉 一陣你都上埋黎嫁啦

水手點贏柏g

-5c

深盤應該冇輸半既概念總有一邊輸哂

講舊事就食屎啦

愛華頓同車都好似有人中
猁狗玩完了

買完角又冰
驗腦日

即停定踢埋呢輪？

又停c

水手穿盤只需要2分鐘
請參考阿德

今晚例飛甘剛大？

Immediately

認真主點輸

好似停賽

仲開？

有冇人有直播

有料嘅下季都得啦

要左咩

5大聯賽停9曬？

俾啲力開咗上盤先妹啦踢緊嘜

Now有

賣咁幾分先啦 佢地要草定錢買口罩

好似停咗

貓叫入多球未

水手瞄門既力都冇

今個星期仲有咩波賭

澳職已經係最後一場

聽番首最後今晚

好撚恐怖 呢啲波

南美 墨閪

刷角未

入到禁區再重新關注

獅子屌撚到 水手真係笑話黎

Thx

貓叫入未

1:0完

德甲踢埋今輪之後都停

2:0 快

水手咁都有半格

想食麥當勞阿！！！

呢d假波細注玩下就得

貓叫✅✅

比多4隻角我啦

病貓仲妹過悉尼

有c未？

頭6爭季後賽

唔會賣分 但會幫莊家踢假賺錢

入未

不嬲都妹波

取消晒？

已入停c間

2.5S gel 了

好似完左場咁

記得有位巴打講過 鐘意被㩒屌既就買下盤啦

No goal gel

踢成點

落街買餸見到落單狗抄牌 應該點做

水手幾耐冇傳過波 腳腳都踢高

水手似 領先緊咁

一Gel即4

乜有開過波咩 除咗頭先var果球邊有踢過

真係贏波輸盤格

我補左No goal 買左上盤

挑釁佢 叫佢抄多幾張 有的是錢

唔通真係no goal

80“先真正開始

獅子入未

78分鐘買大 80分鐘轟兩粒

度定今晚

水手頂實半格都派2000

輸鳩哂仲邊有今晚

2.5大 4/1注 3倍

Lm

將軍澳唐俊街街尾近海皮

我諗住等高水啲先

Monterey

角啊 求下你啦

英超 法甲停

大陸最威就今次
整個武肺出黎
NBA 停 足球又準備停左7,8成

simon 又去左邊

有人派我先有得度

買水手真係要驗腦

控c

擦角啦快能d

同大鼻一齊贏

支持

獅子足水ng

10.5s

屌你老母水手落後都可以妹撚到閪咁

客隊領先緊好多？完全冇攻勢嘅

買左半細 臨天光瀨尿 好慘

漢堡已經唔知輸左幾多次盤
今晚咩境呢

感覺真係似水手ng

咁就一皮

有冇諗過真係廢

一開波已經係咁留力

極小注搏劇本

2.5b go go go

0攻勢

水手搵場唔駛俾人禁屌得唔得

水手等緊完場

水手個barcode爛左?

爆no goal未

之後夜晚得返俄超

比多4C啦..

對阿得咪禁屌

角細gel得

我買咗主都睇佢唔順眼

水手有罰球 大波最後希望

水手妹波..唔刷

妹呀妹呀妹呀...

作客買對家

想知聽晚仲有咩波賭
五大聯收哂皮？

擦角拿呯呯聲

估唔到過撚左3年 水手仲廢撚過以前 1射門
3年前都有9射門啊

8c

仆街了....角又輸下盤又準備輸....

8

-3c 比埋我得唔得
如果得既我今晚唔賭

請問可以入波未？

食角？

8888

入球未？

飛頂出底線
仆街到..

冇曬波賭好撚悶

3.5b 10 1 100

主win gel先

唔通水手要贏盤

悶到 取消關注

C how 入多粒

比多3角

ok

我

lm

888

似客ng

唔頂出底線 唔通入龍咩

好!

仲有股票賭場
今晚坐定定開波

預佢2:0 獅子假波

LM

獅子啲波好悶

chow得一粒 針

中岸4倍頂左好耐

-3c

冇哂澳假絕殺feel

上場對西流明明啲組織幾靚

今場應該入多一粒完

C:上呀

80分鐘就串盤啦

欠四角

SPY put 掃曬佢

-4c
水手ng

買咗水手諗緊補唔補1.5/2大好

2.5 大 入5/1注

穿盤未

打廢隊係咪自己都會變廢

9.5B 刷多2下角嚟

深盤有一邊輸哂

下盤贏錢未

獅吼 想九十分鐘先入第二球?

水手手足

8c end 100%

屌 停左30分鐘角 買左11。5大係唔係收硬皮

屌 半場買左主ng 蝕曬

zzzzzzZ

閉門多數開細

刷角啦

貓叫入多粒

99999999

....

邊有得咁講

1010101010

真係好辛苦 睇緊乜撚

主咁都冇12m

角大24

11111111111111

屌你

水手除左靠屈12m之外可以點入波

Jl真係賭緊啲咩撚野

今場有觀眾架

var未呀屌

係既 我諗住佢一開波就入 撚半大
點知原來唔入 撚上盤

1212121212121212

og

var 客12m！

水手 水泥gel

仲買唔買入球好

又輸半 chow針

報夠假未

除左痴線真係諗唔到點解你報假報到咁on9

Block 報假陳

-6c

-3

麥當奴真係好撚慢

水手無中過龍仲要得1射
廢過尋日寧斯

水手

跟單蛇買no goal

1-1！！！！

同一條友報假你都唔block佢

開到12.5 10 3 200

好彩買左水手

好少入post ？仲睇到報假

Ng角無 射門無

Block左十尻世 白卡佬

嘩 射去邊撚頭

個基佬陳又出嚟發癲

多咗一次射門啦

有既

15分鐘4角 可以取消關注

一d爭札都冇 仲話反底

悶到

反底反底

精！氣！神！

兩隊係咪唔想踢

意甲 西甲 法甲停
德甲今輪閉門之後停到4月
英超未撚開會有最後決定

ez

仆街 入完球就頹左 唔係掛

又出返9.5B

反cup啊水手

有

水手比啲掙扎好冇

媽媽清算新字頭 變左肉餅了

英撚真係特別弱智
日落帝國

角細硬

悶死

我8,5b都震

應該1:0 or 1:1 完場

貓叫班撚樣個個行行企企咁，好似奶哂野，跑唔到

買左10.5b 都震到要補飛買返高水細
贏幾舊算

水手易撚到

1.5中風

2:0派兩個200

新。花仔愛驚驚

好啦
2.5b 10 1 100
學學曼聯啦

原來係殺大波

On

me

我了

連四C 。再次奇蹟

話撚左水手輸一球
唔會多唔會小

咁低裝

ya

水手發力未

新力必 e d害群之馬 一早應該清算

新。差差

留名

既癲瘋狀態!

呢兩象閪波一齊中肺炎啦 輸錢都算 踢到咁閪 賤過利物浦

全1.5b都開唔到

10分鐘4角 等收皮

下半場我究竟睇左d乜

水手咁都收半格

2-0未Dllm

讓和100%?

想入9.5b

10個點算

貓叫-1.5/-1 即係輸半？

水手撚識入波

仲有人信個肥仔

應該同上年賽果一樣2:0 11c

輸晒

快手2:0喇屌

輸哂

原來你地係新一代新字頭

上半場唔係球var咪又係妹妹下

睇開波前個幾個賠率 係100%

睇呢場睇到瞓着

來爆角

貓叫幾時肯入？

8.5s練緊心

兩隊一齊肺炎，thx

咁大軍閥呢

11。5大 點算

貓叫快入啦

真係要

水手踢到自己贏緊波咁

Boom Boom Boom

下盤練心 雙練

針

成個下半場啲人行行企企咁，啲觀眾唔叫退飛？廢撚過港足

角細泥水gel

下星期六 流程

澳假
俄假
瑞杯
So超
啊杯
墨超

冇波入就要

無入球

2da6

屌 咁都得1粒?

少角到咁

入錢
屌波
針

開印超啦

水手竟然反底贏盤

等收囉，有咩點算

上盤補左no goal 4倍

哥倫比亞個邊都停咗 分分鐘南美都。。。

吉祥物

兩邊互傳 等完場

水手 真盤王

我想睇一次贏波贏盤

無入球收息

屌奶星 水手真係想打假都打唔起 禁區都未撚入過點比12m你

真，平時睇港超都好睇過呢班垃圾

10分鍾3c ok?

Hea代表尊重疫情？

獅子又妹成場

【法甲無限期停賽】

法甲足球聯賽宣佈即時起無限期停賽，直至再有新公佈為止。此舉旨在配合法國政府星期四晚公佈的一系列新抗疫措施，包括以停課等方法來進一步減少社交接觸。

今晚場里昂無撚埋 yeah

2:0未

貓叫到底係度做乜撚野

10.5s gellllll

想睇水手大炒人

入多球比多d

英超都停蘇超冇得唔停啦？

水手學人冰C

屌 係到Hea踢?

gel la

單邊7+

刷多2c啦

屌 我直插-1 輸半都無

勁呀 完全唔攻

半格水手手足出來啦

水手個18號係咪弱智

屌14c未

乙組照開?

封左盤了

唉 大波呃9人

水手gel

信念注水手ng

上盤快補

水手班撚樣兩邊都都唔比 中肺炎啦仆街

連1！.5都冇針

2:0完場10 1 100

全隊智商加埋冇50

停賽 球員都nopay?

9.5s定b好

4角點算

齋睇數據都知場波好妹

可以補咩

貓叫讓2球都買 輸死未

Me

下 乜話？ 仲有半格？

咪呀
唔想連澳假都冇得玩

點解我會買左大波加上盤

又要驗腦

反GEL 輸死你

2:0未啊DLLM

咁冇哂波

貓叫d波係咁上下

其實有冇一個總結 邊個聯賽冇得踢

1:1 快

穿盤啦屌 又輸半

完場1:1

快

點解可以無角

12c派500

不如你問邊個聯賽有得踢

比埋果幾隻角喇！！！

2.5S gel到不得了

1.5b 假希望！？

上盤又輸 笑到 尋晚法撚又輸 點賭

支那狗屌你老母

2:0!!!!!!!!!!!!

未？

葡萄牙,荷蘭,西班牙,日本,意大利,韓國,法國都暫停晒所有比賽
德國踢埋今輪就停
歐聯歐霸停晒

其實求其搵啲u 隊都可能好過呢隊垃圾

1:1全格？

快刷啦

-3c，c呀屌你

又細 一肺炎就咩都細

聽晚0130拜仁尾場
都未撚試過

2:0我自含口爆自己

見到咁空，就知係個未字

刷角有無咁難

求其比個12m 水手啦

角角角角

想睇

有生之年見唔見到水手入波

得返英超

點解水手輸一粒咁少…

Gchi

無角又無波

賭仔末日啦

都要收工啦

1比1 2比0 gogogogo

都唔知有冇

大波又仆街，12m la

賭撚惡夢

9c

搵正氣隊未

2:0未 想睇手足自含

1:1 抽一個口爆

原黎唔係水手反底 係貓叫冇料

1.5b都要Jump cls ball

88
好快冇

嘩 咩波黎嫁 下半場乜都冇

10c

水手都輸到冇得再輸啦 不如送12m俾貓叫

混沌重心 水手2

反擊真係笑撚咗

肯入未啊 dllm獅子叫

買無入球收息

笑撚死 買貓叫d笨7呢 半場唔係好撚串架咩

10.5s gel

港超繼續閉門 不過要買外賣

中

跟了單蛇
再補多個1.5/2大
又贏了

仲有印尼

c how dllm

角細how to lose

屌 有冇咁撚準
入波呀！

而家係咪得番自由盃可以賭

無硬啦

單蛇又中 勁到

Chow針 cls

又無角

水手點解可以踢得咁撚hea

仆街獅子狗成場企係度踢

3:0 11角 派我100

唔敢出市中心

Chow求下你入一個

都準備停架啦

8.5b都死

如果馬會連馬都停賽 咁會點？
賭仔戒賭
外圍失業
財仔失業

有隻靚雞喎

獅子叫 dllm 領先一球 hea左成個下半場
全隊空難死啦

水手真係好廢

垃圾Chow Dllm

2:0 完 10 1 派我100

貓叫一球袋到尾就算 場場都咁

好在跟左單蛇No goal

夠薑1:1

仲係1:0

依2隊波絕對值得散班

戒了

好呀

要搵政府抗疫基金

入得一球個隊先真係廢

唔入波唔刷角dllm

全世界得呢個運動冇停

半細入球細角細贏波輸盤

殺哂賭仔

哥倫比亞都停咗，仲點踢

快完啦

貓叫hea到 有反擊都唔跑

挪超都應該冇得賭 挪威政府停哂所以體育賽事

2.5S定撚到

貓叫等輸

2:0抽一個含

屌你老母hea撚到 chow

細聲d, 靜靜地

真 對隊魚腩都得一球

13.5b慘死

明明水手後段一定失波，唔通我一買左就無？

中伏

有生之年想睇馬會倒閉

絕殺 可以嗎

客12m

8c 完 ok?

唉 真係撲街隊伍黎 一d體育精神都無 打榜尾 hea踢 撲街

含撚啦

幫賭仔戒賭，呢個褔德好大

屌你老尾。俾撚埋啲假西望。下半場連完兩個C 。乜能角都無

狗會執埋呢個po都收得皮

見到入球大瘋狂落飛都深知不妙

唉 屌你老母cow

希望澳洲大爆發

點解呢隊水手好似一場廢撚過一場咁

有12.5細

咁都有半格

冇了 垃圾Chow以後backlist算

補幾啊

全隊中肺炎死

撚狗了

水手啪啪
水手啪啪

手持11.5 B也希望與你boom boom boom

係囉
半格夠啦

兩隊，thx

全澳洲

澳假又踢假

絕殺假波1:1未

一間就真係冇得賭

布里斯班獅吼 請立即入球！

補3

半1全1 dllm

3
屌

殘障就唔好出嚟踢波啦…

補幾啊！

一開始點解會讓1.25

3

水手入佢

屌那星低水半格撚狗

澳假不再假

澳假

等你報入球

+3

完全hea攻，有波都唔撚追，一d鬥心都冇
屌佢老毛

馬體都識絕殺啦，你老尾

補3應該咩都無了

唉屌 咁都輸半格

今朝9up贏波輸盤格 咁都up中

補90咪又係入唔到

真，悶到訓著

原來2/2.5回到2.5係陰球大手足

2:0派200

999

絕殺角boom 撚埋個8.5s

9.5s頂住

-1

仆你個街澳假真係唔再會角大 場場都細咁制

跟左個咩大岩貓 冇撚哂錢 屌你老母

真係

澳洲都高危

999-2

反擊20啦屌

On9 ball

真係無球…

真係屌佢老母 買兩注都輸 無角 無波 玩你老母咩

9.5b

認真？

-1/ 主2nd 收曬皮

好撚想真係2比0

收8.5 輸10.5

一講就有。boom

8.5s 頂左 30分鍾都爆我

Same

成個聯賽死啦 呢啲人存在都冇意思

陰毒到你 而家先出黎叫...

中哂伏 以為佢插水式落飛係陰球細

主2nd咁都收皮

9.5s gel

9格大全針

廢西波。無角無入。踢黎托撚？

水手頂埋佢

見佢大大隻字好似好撚勁咁 咩睇佢表演

慘 咁都冇c

跟左單b...

扮咩

針
好啦 留返今晚玩返老本行
三串一算

個個傻閪嚟

上盤咁都收皮

特別事項入球就係咁撚易

完

早知半場買next goal時順便買no goal補飛，有5點幾倍高水，後悔了

1:1未

食角?

玩角球棋但直接吹完

澳洲同澳洲波都係廢拉柴，又假

獅吼認真踢跟本有大把係手 成場企係度踢 仆你臭街

Haha，買乜輸乜

水手反底都話

唉，冇買到第二球no goal

10 9c ft

完
9c
10

好撚彩中返注下盤，上堂先

佢又買左50k no goal
2.25s 300k

10 9C FT
中撚到仆街
10.5 -13.5S
單蛇NO GOALLLLLLLLLLL!

10.5s goallllllll

水手半格

一球轉球半

笑4 下半場 貓叫消極到

食角

買波贏就贏半格 輸就輸全格 買馬place就平頭 一係啡格落飛 屌你老母

半場入一球以為1.5b 爽
點知。。

-1半大全炒屌你老母

最後幾下單刀唔去

買左蚊注1：0

睇唔到

買完1.5 單蛇就出nogoal
想哭

無入球高水

水手深盤半格

真 好撚on9

無入球收息爽
賽前個2.5b開撚緊咁 差啲allin

細波 10.5,11.5s cashed

擺明唔想入 dllm

大岩 6000

多謝單蛇！
不過太穩陣買左1.5/2s

CHOW 估唔到咁正氣

有冇咁撚勁呀4倍食我2倍

屌CHOW成埸hea踢

大岩貓還我血汗錢 屌你老母 跟左你追數而家準備上ifc

佢冇買....

單蛇大細波之王

我屌你Chow

人地一蚊都冇買

妹下妹下...

輸咗幾錢

想4

真 連我呢啲中學生飯錢都呃

估唔到我都會往賭式夾法
屌你老母大注左10.5b 高水位10.5s無補到
好彩食撚左角渣 屌 震到我

水手失開波又唔失，癡撚線

唉 ifc

遲啲得番俄假賭

食左一角無俾直接完場

今個禮拜得馬賭????????

ifc依加排到邊？有冇fast pass？

仲有人信我老友

屌佢老母 本身輸緊600k 而家輸夠1m

愈賭愈大 好快88

100可以？ Ching

皇賭式夾法*

我上ifc sd自拍俾你了

輸撚晒啦，貪心買+1

點解咁多人信你鳩噏

咁癲

佢開10.5b我咪派 但佢開唔到

今個禮拜馬拉松已完

屌 same 差d冇錢搭車返屋

😂😂😂

-11k

陰斯紙？

屌你啦 真係輸呀

有冇9c

癡線咩，唔想踢出聲
邊度外圍料收，好想知

有冇即場料？

今晚又可以跟俄超專家

me?

正式宣布單蛇係無入球之王

跟左單sir

咪扮

全黑蛇 角小又中

知有9 入唔到8.5 入左9.5針

9

勁能到....

人地出4中4

4倍no goal gel

無錢補

跟左？

單巴買無入球都幾準

單蛇

又輸鳩哂

Easy

是但啦

我都係第一次中咁高水

全黑蛇青爐

有冇即場料！？

大岩貓可以唔洗番黎

有 10 蚊 針左多仔買黎玩下

珍惜德甲德穴最後一輪

係囉 屌你老母半細我都識出啦
咁都好吹奏

你地唔吹奏ky? 我舉報你地算

1:0 9c

大岩蛇係咪潛左入地底

唔好影響我聲譽ok?

澳職竟然半1全1

1.5大都開唔到

啱啱用pps個即時轉帳入錢
Pps嗰邊話我交易成功 銀行都扣左錢
但係投注戶口啲錢冇加到 點解會咁

聽左佢講水手1
今晚飯都冇得食
係咪比佢個仔碟狗飯我

係 老友又齊贏

等下有㗎啦

大岩
10000>9000>6000

場波弱智

10.5b 10 3 ifc

而家爭幾多？

1.5b 10 10,ifc

差2角

岩岩真係食左角？ 睇live好似界外黎

叫糊

Pps 好似係即時

界外黎

大岩 有咩解釋我想聽下
2口 水手

波利王勁中無柒頭！！！

唔重要 無開就係無開

上場貓叫作客都係1：0蚊注佢1：0無咁嬲

今晚德乙仲踢?

嘻嘻 想搵返啱啱叫我上天台個手足

下場追數注

我囉屌你
洗唔撚洗咁搶口呀

得哥肯派小小黎未 幫你拉左咁多人

上天台搵佢

場場都追番上一場

俄超都係我拿手 到時你地臣服於我

1.5b都輸比單狗
好似8輸9咁

邊個

你班基層12點半俄假睇我表演點樣追數

唔準講粗口

又中❤️❤️❤️❤️

U 大蛇

半大全大 唔駛講

你出完我都無錢補了

水手贏乜能野盤 個輸輸輸輸輸pattern無左

大船沉哂

889

外仔有冇即場料

輸少半

第1口應該要中

下半場天氣熱兩隊冇晒力咁

咪係 贏乜撚野呀佢老母
比人炒唔好咩

老友 心情好嗎

唔派？

當然 一陣強項俄超

應該會買5k

5/1 = 5 ？

有冇岩岩D 飛睇下
想見識下

追數波 比勒費爾德

kybbg hi

又中細波又中細角

又執幾十k

有無人可以答
今晚法乙 係咪都無得買？

垃圾澳假

7+ Goal Goal Goal

今朝輸撚到仆街 甘美奧真係屌你老母

馬拉松已完
大家可以休息

全細中左 有冇人買左全大

英冠冇埋

今日原本33場波得返12場

Rich 起碼買到M記加大

咁都中到全細？你又係幾撚威

無了 得番俄超賭

多謝單蛇

冇呀我見上輪咁多入波 呢輪諗住場場買細 先中一場

俄超都遲早收皮

比勒費爾德 悉尼

兩個一哥 半一 平半
派錢定打假？

老鼠不嬲淺盤

俄羅斯又真係冇

即埸

俄佬真係唔驚 又唔係歐盟 澳洲狗睇怕都係踢埋呢個星期 唔通下星期開始得番南美波??

剛剛普京宣佈：
「因應武漢肺炎疫情嚴重，俄超的賽事將會全部取消，直至另行通知」

BREAKING: Premier League is suspended until April 4th, an official announcement is expected at around 11am (GMT).

[via @MattHughesDM]

哈哈哈哈 武肺幫你班賭狗解賭呀

心水ching

邊到

睇唔明

得番澳假同埋南美假波

6啲嘢

英超停到4月4

唔撚明

德甲

自己人！

屌你老母 沒有波賭的日子 day 1

明了

50蚊當5000蚊賭。都唔知幾能快活

我大燈閪

太淺

咩都停 過大海算了

比勒個主席同我講
今晚 NBA567

依家咁 8+6先係人賭

洗唔洗格泥十四。去完

50$注有咩問題

tko 呢個位都抄比人報警牙

我10蚊注

14 日內無去中國就唔洗隔離

有冇非洲隊賭

$6.5夠我食兩餐撈面了

即場海德堡1.5大

德甲今晚仲有？

悶死賭仔

中你點知的

已經輸咗3k

漢堡 角大

玩埋呢個星期算

勁到我了

買咗聽日英超跟住退返啲錢
唔知計唔計優越分呢

仲有4場澳假

玩埋就抖下先
個天要賭仔休息一下

遲早賭都冇得賭

今晚冇英冠了

遲d得番d 閪波唔賭了

共產黨幫大哥介賭

得返假波賭

1001

屌你老母

屌你老母兩次

屌你老母十次

想知南美波會唔會停

989

停

冇波賭

推埋去著草算

屌你老木

.

..

賭仔世界末日

你

S

在